打機都要打到盡，一齊贏在起跑線！

之前喺天2：革命參加左事前登錄

仲可以玩埋伺服器排名挑機 ，有無亞丁嘅巴打
快啲幫拖啦

呢到入左盟or開左盟未？

連登有人開盟未？隨時加入呀

巴打揀左ser同名未。我仲未諗好玩咩職

得幾人條亞丁JJ有無搞錯人呢。我要人加入呀

打手？